點解仲唔瞓

因為女同事

ching 你都好執著……
完左啦

未完！

你想點作落去

你想點寫就點寫啦掛治女同事

關你撚事

寫唔落去啦

今日兩隻IPO都唔中

我條撚唔掂男人

橙

屌你

聽日放假

點解有假放

公司迫人放咁啲大假

文未

問得唔係預咗？